【老鈉褔音】香港遲早食狗肉合法化

早過大麻合法化
正式一國一制

吓不嬲食緊

仲可以食蝙蝠

36滾一滾

有禁過咩？